如果您还没有，请在导航菜单中添加搜索框。如何在流感大流行期间推动必要的数字创新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎观察
除了iPhone之外，Gen Ryu还提供语音导航和免提手机功能。22辆史上最怪异的概念摩托车|约翰·伯恩斯/自行车世界| 2020年9月10日|科普
在1Password中，这些其他数据可通过桌面应用程序和web界面中的导航窗格获得。如何开始使用密码管理器| David Nield | 2020年9月8日|科普
谈到房地产……几年前，该市购买了一个室内跳伞设施，计划将其改造成无家可归者的“住房导航中心”。晨报：酒店员工想要回工作|圣地亚哥之声| 2020年9月8日|圣地亚哥之声
然后你到达Calcasieu河和那条航道，然后到Calcasieu湖，这也是一个超浅的湖，当它们形成一条直达查尔斯湖的动脉时，会放大浪涌。为什么飓风劳拉如此可怕？两个词：风暴潮| CLEF2013 | 2020年8月26日|财富
驾驶舱中越来越智能的导航设备为路线规划带来了更高的精度和效率。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
飞行管理计算机包括为每次飞行编程的导航数据。繁文缛节和黑匣子：为什么我们在2014年不断“丢失”客机|克莱夫·欧文| 2014年12月29日|每日野兽
最后，以每秒3.6英里的速度行驶会造成导航、导航和控制方面的棘手问题。以五倍音速死亡| Kyle Mizokami | 2014年6月23日|每日野兽
他对澳大利亚议会说，他设想的亚洲“在那里，商业和航行自由不会受到阻碍”。奥巴马的亚洲支点不仅仅是言论吗|马克·佩里| 2014年4月26日|每日野兽
国际民航组织内部是航空导航委员会，负责“国际民用航空的安全和效率”。像MH370这样的飞机上继续使用黑匣子是可耻的。克莱夫·欧文2014年4月23日《每日野兽》
回国后，他再次将好望角翻了一番，好望角长期以来一直被视为东北偏北的航海胜地。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
蒸汽导航公司建造了它们，还有许多不同尺寸的。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
这段时间间隔的变化太小了，以至于在普通导航中无法注意到。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
劳里茨·西胡斯被提升为配偶；冬天，他曾到过卑尔根，在航海途中经过。船长更糟|亚历山大·兰格·基兰
他只有在每年大部分时间航行都是危险和困难的纬度上才能进入海洋。英国自詹姆斯二世登基以来的历史|麦考莱